[環保撚入] 生存就係唔環保

有冇人計下

環保撚叫人慳d
所節省既效益

over返

一個人由出世開始到死果刻
對炭、膠、紙、電等等既必要消耗
加埋溫室氣體排放量等等

係幾多？
相信個數係minor到可以忽略

唔生存既，環保有乜用？

左膠話環保係為地球
地球冇左人類就最好

負皮果個不敢面對？

Agger 最好死撚晒佢
痾屎痾尿都好撚唔環保

叫人環保同叫人去少次旅行就可以買樓冇分別
死慳死抵
原來對件事一d作用都冇

你環保所節省既野
連你一世人所消耗既1%都唔知有冇

啱，所以真係唔好生，尤其冇錢個班

係
所以依加係講可持續發展

啱呀 所以人口要少三分一

10億人夠皮？

多過頭啦
明朝之前都係5，6億左右

咁能源果d野要靠政府啦
小市民用少個膠袋有撚用咩

左膠口講環保
但又助養非洲兒童

能源慳嚟托咩
用到宇宙末日先用完

咁而家實際上有咩野要可持續發展？

agger....
咩動物保育....咩保護生態
ON99
而家香港地都唔夠起樓啦
點解要香港人去保護? D動物多左留左係度幫到大家加人工有樓住咩?
憑咩D動物住咁大, 人類明明係地球最多最有智慧既動物 就要住到咁先??

D人係咁話咩白海豚冇哂冇哂
白撚癡
多左白海豚咪多個借口阻住D工程開工阻住我地開飯囉
有冇諗過香港人需唔需要保育先? 咩為一下代姐，而家個社會咁有幾多人想要下一代?? 咁大家都唔想生仔 點解要為下一代保護地球先?? 又唔係自己既下一代
叫人環保愛護地球同環境好難自私 難聽過粗口